警方直播衝突情況 稱可提升市民信任

運房局表示，警察公共關係科去年11月成立「警隊社交媒體直播小隊」，於社交媒體直播現場情況，呼籲市民避免前往衝突現場，認為直播畫面可以呈現前線警員執勤實況，協助澄清不實報導、增加透明度，並提升市民對警隊的信任。

打人個陣 個cam即轉向

睇過幾次其他人轉播
我淨係見到每次都係有狗失控
之後熄直播 / 影第二邊

成立埋「支持警察的市民小隊」啦不如

直播搞呢d完全係自取其辱

如果佢哋冇識別，會唔會被自己伙計打架？

連直播都要搞「官式」

前線黑警失控 -> 唔影

通常都拉去啲黑暗既地方行私刑

要幾戇鳩先會睇警甴直播
就算唔睇Now / 有線 / CCTVB，網上都一大堆傳媒直播睇。如果警甴想攞嚟上庭參考價值，我深信各大傳媒資料仲清晰過警甴個直播資料

之前試過黑警live 收埋佢哋對講機聲出街

重點打人，非法行動時會毒走或者熄機

藍絲：我睇唔到，我聽唔到，我唔知
仆你個街，警甴直播嚟嘅喂！

之前PPRB cam 影住搜記者身，直播極醜惡

拎片出黎proof先啦，我見何妖係現場影狗賊打人添

下次睇下

尋日先見個pprb對住d人鳩噴糊椒噴霧

一錄到黑狗爆粗就斬

一陣睇到啲黑狗罪證都唔知點拆
live 喎你自己拍既片冇經修改啦

係佢個cam前拎721 831 相又睇下點

信佢哋實會打人

不嬲用開面皮檔

上返曱甴官方facebook 睇524 直播

要拆架咩，一句適當武力就完啦

我有睇
順便抄埋撐警藍絲既名